[正視聽] 回應831太子站有假消防謬論

先講結論，有人故意挑撥抗爭者同消防，更嚴重嘅係話有假消防嘅存在，促使抗爭者與消防間的不信任，如果惡化下去，有人會阻礙消防乃至救護工作，係對應人群如紅海嘅反擊。

呢招其實係鼓吹有鬼嘅延伸，因為唔喺內部亂咁捉鬼已經係抗爭者嘅共識，所以現在對家就鼓吹外部捉鬼，連登仔信撚咗仲要係咁推，更加幫埋手穿鑿附會，對家又得分啦。

根據如下
UFC南亞仔 (#161430) 開咗個post
[真相再浮現?] 消防同證人可能都冇講大話！但有神秘假消防抬走嘔白泡傷者！

首先，UFC南亞仔 (#161430) 並唔係 UST南亞仔。
入正題，個post spin 話有假消防，然後我打緊呢個post時，已有2500個正皮。

UFC南亞仔咁講，但當中滲有流料，有意誤導
（▽▽▽截圖▽▽▽）

（△△△截圖△△△）
流料：今日消防又咁回應: 2. 消防11:30先進入到太子站內
UFC南亞仔話有假消防嘅推論係立足於流料上

我係有喺佢個post先後兩次直接問佢有關講法嘅來源，但佢無回應，至於來源以外嘅其他言論倒是有回應。畀哂機會UFC南亞仔澄清㗎啦。

而事實上，當日消防在記者會上講嘅，同UFC南亞仔講嘅，係唔同，消防記者會大家可以翻睇去查證，所以我可以斷言UFC南亞仔係老屈消防。

另外，有證詞話現場有人失去意識後醒返

根據龍小姐所講，佢口中被4名消防員抬走嘅男子，有可能被送往瑪嘉烈醫院 (見第三段)

補充，消防嘅講法其實由9月10日到9月12日記者會都無出現過UFC南亞仔所講嘅流料

最後，連登仔女，用下個腦啦屌，唔係就同班藍絲、廢老一撚樣咁智障。
個流料老屈post正負皮數 2552：12（今日某個時間點，唔查最新數字啦），反映有好撚多係跟風同無查證無思考過。好多口口聲聲fact check，大部分都係念口簧同叫人做，得把口就唔撚會做fact check。見到正負皮一面倒就諗都唔使諗去跟風，見到正皮多又唔使諗鳩推。

（之前開咗另一個帖，現在轉標題加補充再開）

1

2

推,我都明明聽到話11：01到左點解仲有人話有假消防

3

但係消防講大話話冇見過昏迷傷者

4

總之太子站同新屋嶺係有人死

個月台咁長，見唔到唔係無可能

反而想知呢個去咗邊
23:00 義務急救員在太子站找到一名暈倒女子，並目睹速龍小隊及防暴警察在月台揮動警棍、拘捕部份人
來源 義務急救員Kelly from 紅媒01報導

5

6

黑色五毛警告

黑色分化警告

黑色fake news警告

大家用腦，完

7

但仲係解釋唔到龍小姐話消防抬走咗嘔白泡男子喎

8

有人話現場有人失去意識後醒返，如果係同一人就好。
唔排除有其他可能

9

但消防記者會話冇消防人員見到有傷者嘔白泡
呢個疑點仲未解到

1 睇片有人叫"醒呀"，當時影唔到有消防在場，當真係有人嘔白泡都唔一定有消防見到。
2 目擊者同傷者係有一定距離，睇唔清楚嘅可能性係有。亦都有人睇片將勞工手套當咗白泡。

如果知道嘔白泡時間、位置就好確定d

10

巴打其實我都覺得唔會有假消防
但唔排除真係有消防救護喺呢件事上被禁聲

推 兒登真係兒登

膠po特別易比人推到上門

頂佢 改個名同UST南亞仔咁似 係咪想誤導人

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？